有冇人為左黃藍政見同屋企嗌交反面

見過朋友因為政見唔同 同屋企人反面 年都唔過

好正常
唔通同啲藍絲廢老親戚有講有笑？

好正常 唔過年咪唔過年
貪果一千幾百利是錢咩

嘈交正常 但反面我覺得過左 話晒都係自己父母

瞓左幾耐 而家先反面?

其實過年有咩用 唔過咪唔過。。

我老豆老母黃過我, 成日同佢地嘈叫佢地唔好咁偏激

藍絲廢老當年自己逃離中共魔掌，享受大英帝國榮譽，今日送自己仔女去受中共凌辱，仲有咩資格做人父母

計埋今年 三年都無去

黃藍+武肺疫情=溏心風暴